神獸小建議

發現神獸好多時都打到出哂血 話打關節又好似好難有成效 不如對準班曱甴既春袋一野踢落去 一野踩爆佢 打到班曱甴死返去中國 甴近平